TÍTOL DEL PROJECTE: API CÒMICS HADDOCK
VERSIÓ: 1.0
COM ARRANCAR EL PROJECTE: Crear la base de dades de nom i contrasenya 
"deprecated" i executar l'aplicació
AUTORS: Ángel Herrador i David Gutiérrez
INSTRUCCIONS: especificades en el menú del client